小丑神主日崇拜

坐直個人

我們在連登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在登上。

我們日用的正皮，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為連豬、連狗、連貓、

全是神的，直到永遠。膠們。

好耐無見過呢啲po